請杯葛輝立證券

輝立為新加坡資本公司但其作風非常差
作為前員工不得不說輝立差嘅地方

第一 以螞蟻不能上市為例 作為最後一間出聲嘅券商公司 以抽新股回贈方式退回費用 美其名係100%回贈 實際上係綁客

第二 app超差 無自助期權期貨股票轉錢 一定要打去盤房轉錢 而且電話超難打 為左收你利息無所不用期極 而且無打算擺任何錢入去改進 一預到大型IPO暗盤一定死機

第三 管理層超廢 雖然呢個係好多公司通病 但由螞蟻單野反映出係廢到痴撚線 最後一個出聲話可以100%回贈 但內部一直唔想退 想賺到你盡 所謂100%回贈係想留住啲客 但呢個方法on9到傻

第四 藍撚到傻 Money city (Singapore) base 專做大陸閪生意

第五 落盤做美股 要經新加坡Server 出 姐係經多一層先可以落到盤 對比出面好多券商 已經係慢人一截

第六 對員工極為刻薄 所有事都係交易員負責 不論係宣傳 推廣 網上開戶 唔知Marketing部門係做乜柒

最後 我請所有用輝立嘅人杯葛呢間閪公司 多謝

連登仔用開支牛

完撚全同意 個App閪撚到唔識形容 仲要唔改進
暗盤只要多人交易先死機 我都唔知乜柒概念黎 仲要玩緊人手落盤

有致富，唔明點解要用輝立

無可否認支牛真係唔輸

可惜致富暗盤都係輝立

咁起碼你唔係現兜兜俾輝立賺先啦

樓主輝立做咩位？
聽人講做呢間dealer忙撚到傻 錯野即炒 強制ot

閪立同支牛 .....
不通生性少少都唔會搞到咁

ok, all in牛牛

睇黎你入行一兩年嘅on9仔

你講嘅野係普遍券商通病 仲要出post屌
有料就轉工啦

仲有 你用腦諗下連本退晒所有利息比由邊個承擔

佣金貴！

app廢！

孖展利息貴！

輝立係垃圾卷商，半年前已經無用！

唔係黃師傅, 應該冇人識輝立

邊間孖展息平？

你係咪新入行？我建議你不如轉行算啦，其實每間公司都會有自己嘅問題

銀行

邊間銀行係隻隻都開孖？

無一間

睇錯葛文輝買證劵

用得輝立不用牛牛

猩假波